香港包架車連司機一日遊

話說想招待外地友人黎香港玩一日
佢地上左年紀，想有架車載住舒服d
上網好少呢d 資料，可能香港咁細根本唔洗租車遊
唔知uber /的士有無得包一日？ 幾錢度？
或者有無巴打自己或識人有興趣客串做司機
唔洗好專業，但起碼識路，識搵位泊車，預去尖沙咀，山頂呢d範圍
日期預Easter 或Easter 後幾日

旅遊巴

包嚟托咩，你去d景點實有的士/uber

竟然無人報價

之前有幫人揸過七人車專做呢d，不過包一日七人車幾千蚊

我本身都咁諗，到時call 的實平過包車，又有彈性
好typical 香港人諗法

但人地老人家，傳統d ，就好似一個參加開旅行團既實唔明自由行既好處
同埋佢地黎自興包車既地方，要佢地到時等來等去好似怠慢人地咁
有個車對佢地黎講感覺無咁頻撲，係街等運到，唔洗驚漏野，拒載
唔太貴咪諗住豪俾佢囉

Btw 如果係山頂，我話番九龍會唔會俾的士鬧...？

我地total 4人， 普通車得，8個鐘度，行程唔太趕

即係咁
貨van包鐘大約$120一個鐘
什費（如停車場隧道）另計

其他私家車包鐘好多都$180左右一個鐘

司機薪金 燃油費 損耗等等成本

到時call車當然平好多
但方便性大減
同埋你有風險搵唔到車浪費時間

如果自己識開車自己租架車
或者問朋友啦

包車唔會平得去邊
8個鐘連什費起碼$1500吧

我有朋友做七人車接客入機場
做一日都收3-4000，你預包足全日唔會平好多

有無巴打識人有車有興趣做，應該四月尾下午至晚上
Around 6 hrs

香港到都有的士啦

你要車前call定架uber都得啦 唔係叫人棟晒係條街到先黎叫車

後座3個都好逼下 如果私家車

你請司機禮貌啲要包埋人地食

利伸有親戚包過，早餐晏晝夜晚都同枱食飯

有無人識人呀？

自己坐兩三次uber 睇有冇司機接好過啦
好多black ge 都平時接送開d明星果d
冇人book 先uber 搵錢咋ma

你出幾多錢？幫你搵，識人做
tg adp1119

我有興趣做

貨van岩唔岩
歐洲車款，空間闊落
新車落地兩星期

T6 係嘅話都幾好

Call uber

Transit

貨VAN 純載客好似犯法喎, 有載貨先得

唔係有行李要擺响車一齊行既，每去一個景點先call Uber好過